「講住咁多先」英文點講？

Ng say la

we don't talk any more

That will be all

Kong zhu gum duo sin

Until next time.

真心左

If u have anything to talk pleas foto mountain sin talk

fuck off

That's it

That's all I want to say, thank you

I go to school by bus

TTYL

angel fong ga

Tin yat sin farm

Like we used to do

Arsenal

Let's continue next time

Me need go to school by bus, no talk to you la

this is the end of my presentation thank you

photo or mother

講住咁多先 我趕住去叫雞

talking this quantity first

don't say more, wenger good ball